唔準諗 自由女神像係美國邊個島

唔準搵

唔准問

唔準答

根據記憶立即答

自由島

唔俾諗 點撚樣答你 你on9 ?

好似叫自由島？Liberty Island順口好多